唔好再搞我男朋友 佢只係當你係兵

借人acc用因爲真係太嬲 同埋個心都好撚痛
可能你地會話我犯賤 明知條仔成日溝女都留戀
我諗我男朋友從來都唔知我知道好多野
好多野我只係扮唔知 唔想破壞關係 都唔想鬧交
因為我成日都有方法咁check到佢電話
我覺得佢收得咁埋驚我發現 佢唔會走左去

近日發現我男朋友成日同一條女傾得好密
條女明知我嘅存在
但好明顯我男朋友覺得佢來者不拒就繼續同佢曖味
Check電話途中發現條女應該有睇開連登
如果你睇到呢個post 唔該你收手啦
鍾意一個人無錯 但鍾意一個有女朋友嘅男人就好錯
我知你係邊個 如果你再繼續咁過份我就會同男朋友攤牌
因為我幾肯定最後我男朋友一定係揀我
不過如果佢咁都揀你祝你好運啦他朝君體也相同

香港咁既環境 已經好多問題 你唔好再轉牛角尖再搵野諗啦

咁多呢啲事發生 你講到咁簡單個女仔鬼知你講緊佢

擺明你男朋友都有問題啦
想知佢最後會點揀

香港已經令我好悲哀狗男女令我個心更痛

留名睇你男友唔揀你

咁咪當警惕下啲做人小三嘅仆街

做咗兵都唔知

有冇諗過你先係兵

明白

聽日記住 朝早七點 金鐘等 ok？

你條仔只係玩厭左男人啫

聽日見

我同佢一齊左好多年
係公開嘅情侶 大家ig fb都post晒情侶相

我明你好嬲

但講得現實d . 依家係你男朋友有問題
而女朋友依個身份 亦都唔係d咩
你係好愛男朋友的話 keep住智取好啦 （相信你都做緊）

個人就認為 依種男仔你飛左既話一定唔會後悔🙈

Ok
Sorry而家香港咁緊要關頭出呢個post
化悲憤為力量守護香港

即係你都係其中一個飛機杯渣?

臭雞mk唔洗上黎連燈取暖

你飛撚左隻狗公算啦

咁多年感情話放棄就放棄咩
做得連登cd rom耐覺得男人總會有動搖嘅時候
最緊要識返屋企

個心好痛 但我唔捨得咁多年感情

動搖都唔撚係來者不拒呀嘛？

唔知條女做主動定我男友
我淨係知明知人地有女友都同佢傾到咁曖味就好賤 係姣西
當然地我男友都唔抵幫
我可以點做

抵你成世俾條仔食住

你條仔條件好唔好
你有冇信心同到佢過世？
如果佢將來包二奶叫雞援教溝女1night stand你接唔接受到？

你自己諗答案啦

大把男仔可以抵受誘惑 唔好信咩最緊要識返屋企

唔代表你唔係煙幕

條件好㗎
有信心過世
但後者真係好驚 定係好多男人都會咁....

係好多男人咁
但唔代表你要接受依種男人

條件好vs 多女 諗清楚啦

其實好多條件好既男仔都好仔
就算搵唔到都唔代表要攬住舊屎，單身仲好過成日擔驚受怕

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

繼續同你男友一齊，應該要同佢諗定結婚計劃綁住佢

佢話佢唔會咁早結

你28未

你仲諗住同條pk一齊浪費青春我仲心痛

呀絲打
不如你學佢囉 搵下仔flirt flirt啱就跳

但條件好唔係多數都多女㗎咩

未 細多幾年

睇性格姐
我識個人幾億身家 樣幾好見得人 都無咩女人埋身
因為佢唔主動識女+冇故意比人知自己background

你都幾戇鳩

咪住 咁樓主係男定女😨

笑咗
似係你離開唔到條仔多啲

明顯啦

可能你男朋友轉信回教呢

就算佢今次到最尾真係揀返你
你覺得之後會無其他女出現？

條件點好

So?

條仔自己揀 仆街唔好喊

做人最忌太有自信

跟本係條仔既問題，佢想比你戴綠帽啫，盡快離開佢先係正路

比個期限佢

咁既男人都要
樓豬肥婆ipad豬扒無人要

你先似係兵喎

佢話四年後左右
係咪通常咁講都係未玩夠

d對話點樣曖昧法先
會唔會係你自己諗多左呀

咁我係咪應該管得嚴啲？係咪我太鬆手

你有冇諗過佢知你扮唔知佢溝女

支持條仔比綠帽你戴飛撚左你

算吧啦

呢個comment最中肯
因爲我肯定我男朋友最後肯定會揀我！！！
So? 好威？好心你除低頂帽

你又知你係正印

現場搵番個巴打咪得

你同你男友幾大啊？

毒撚中意人都會錯

仆街 依張gif賤撚到

係咪傻㗎 如果你有能力管佢 咁佢就唔會同第二個有啲曖昧 或者有女朋友佢自己都唔避忌
你根本就完全管唔到佢
係無能為力啊你 扮乜鬼嘢有能力管到佢 咁有自信做乜姐你

間中會約出街...

咁複雜我估佢堅唔知

我個心好痛
我可以點做 以前佢唔係咁
我一直覺得佢好乖

你係絲定巴？

廿中左右啦

你男友唔鳩痕邊有呢啲事發生

絲啦

係揀你嘅話
就唔會去埋其他女啦屌
有冇諗過佢同條女講
自己係單身？
戇居

我地係公認嘅情侶 佢啲朋友都識我 見晒家長
人地眼中我地好恩愛

佢ig 好多我地合照嘅相
內容寫係基本情侶內容
條女有follow佢

點解你會覺得同ig fb有用？我覺得只係樣無意義既野

有女仲去溝其他女仆街啲？
定係
知道人哋有女仲埋身仆街啲？

根本就係條仔問題
就算佢同呢個斷咗聯繫
都仲會有下一個

分分鐘佢同嗰條女講
話對你好淡
遲早會同你分手都唔出奇

自己諗啦

搵個導火線
問佢有冇當你結婚對象
有既話 就訂婚先

佢唔制既話 你明啦

所以嗰條女分分鐘都係受害者
但係佢係受害者定係仆街都好
最仆街都係你條仔

發現都幾多男仔係咁樣😒😒😒😒太賤

Ok

表面野當然做得好好睇睇啦
如果唔係點樣俾人嘅感覺係好仔

小你老母三，用撚埋啲大陸用語，
係第三者/二奶呀
懶撚係關心香港，又用埋啲咁嘅大陸用語
香港就係俾你呢啲淨係掛住兒女私情，又唔尊重本地文化嘅撚屌搞到斷送文化

同佢deal要兩年內，唔結就分佢係愛你一定會應承

Sorry狐狸精呢咁？

可能因為個第三者條件有點差所以我咁有自信
本身自己條件唔係特別好
但條女都幾差下

但我同佢仲係好後生
同埋身邊見好多人結左婚都照偷食

我睇你d回答覺得你好無腦
你拖住佢其中一個原因就係佢條件好
唔係做咩一直忍佢？

後生 有人偷食 依d point
係唔想結婚既人先諗
你可以依家訂婚 3年後先結都得

結婚 係一個名份 亦係一個保障
佢太過份你頂唔順要離婚
都可以分佢身家
你可以心入面唔貪佢錢
但有保障有咩唔好？

乜圖都冇好難同你講㗎喎

好啦，認真
你話你條件好過佢
個男嘅都選擇出軌

證明佢都真係幾唔鍾意你喇

其實可能條仔知道你知 見你又唔攤牌佢就覺得你默許佢出面有女

男人唔係可以同時愛上幾個人嗎？
一定會係出現問題先會出軌？

你老母臭閪你幾撚多歲

咁我點樣暗示比佢知我不滿？

明示啦屌你
覺自己係正印都要暗示？

愛同鍾意係兩樣嘢
可以分開

但係
佢真係愛你嘅話
就唔會做呢啲出軌嘅嘢
令你傷心啦

佢愛你嘅話
仲邊有時間去搞其他人

佢愛你嘅話
又點會做呢啲背叛你
令你失望嘅嘢

已經唔愛並唔係錯
但係唔愛
又唔同對方講
然後背住出軌
就係錯

btw 男人同女人未又係人
男人大把仆街之餘
女人都大把臭雞
冇話男人可以女人唔可以